屌你老母，早排警犬passin out，見到中學班中国大陸插班生唔係做督察就做pc

我地就辛辛苦苦讀完大學都得果萬零蚊